笑撚死 ming狗原來一直謀緊翻身嘅機會

見到今日好多ming狗fans 係咁拎試當真同ming仔比較
又話咩ming仔真係好高汁blah blah blah
笑死兩邊 都唔係行同一條路線 一個係旅遊 一個係搞笑片
咁都可以拎埋一齊踩一捧一
ming狗d pr我勸你死心啦
我地00後真係完全唔撚care ming狗係邊個
死賤種拍埋曬tvb d爛鬼旅遊片比帛金滔黃光環d死黃豬呢世都唔會原諒你
同埋試當真我都會一直sub落去

越亂越好

明眼人都知咩事

死ming狗

Hi豪哥

豪哥豪哥好好笑？
你地都無活用到

ming狗單眼皮=韓狗=必反

日日對住 Ming仔打飛機

無論你射幾多都唔會離棄你

ming 仔我都叫識，豪哥真係唔知係乜水，二打六同ming 仔比。

幾年前已經講緊captv 以無知為榮？？

PR技巧1：洗白
轉移視線去一個無份參與但又有影響力的對象。令觀眾重新思考，減低舊有負面形象。

啱呀

豪哥真係好撚無辜, 俾人屈係黃

向你眼中
熱血公民唔係黃？？

你竟然
為咗口遁攻擊豪哥
同熱血公民開戰？

你仆街啦今次

睇試當真都係因為d片高質
無啦啦又扯落去黃唔黃

Ok

熱狗點會話自己係黃…

根本就大家一廂情願老屈試當真係黃

然後就強加啲黃屍標準落去

老實講吖
我覺得連登仔爭豪哥一個道歉
大家屈佢係黃, 佢都冇同你班戇鳩仔計啦

唔鍾意咪唔好撚睇囉！咁撚多嘢講
畀得嗰一百幾十當自己大股東？
笑撚死人咩

呢個就係試當真跨到晒界別嘅原因

班友以為政治攻擊會有效

靠政治同關係上位嘅
先會比政治拉落嚟

結果而家愈嚟愈多人sub同睇

Content is king

同意

真

游學修回應鐘培生單野都知佢黃極有限啦 個回覆好似d sales耍客咁 唔知鐘生咩背景立場 盲撐撚先肉酸係咁屈人黃 不過有幾多人有資格鬥黃 大把人都幫中資打工賺錢 食老麥

其實成件事豪哥（豪哥哥）真係好能無辜
明明一心投靠我地藍圈（deliveroo tvb 電莖大亨鍾培生）
都要比人屈黃
希望大家還佢一個公道